Temas de esta sección:

Hola Mundo en Dart

Palabras reservadas de Dart

Tipos de datos

Numeros

Strings

Booleans

Sets

Mapas

Al final de la sección, hay un examen teórico que nos ayudará a reforzar lo aprendido hasta el momento

